尋晚波蘭個前鋒直情坐左喺度等完場，我大聲問點解？

點解我冇ac吖